過埋今晚就回復單身

點解係過埋今晚？

女朋友話已經唔鐘意我 唔想哂我時間 約左佢今晚食飯見最後一次

咁咪好

雖然一齊左唔夠半年 但我真係好鐘意佢
好唔捨得 個心好似俾刀拮咁

下個會更好，好過我咁既原因散啦

我過左尋晚就單身返

攬住我、錫我
原來已經係最後一次

佢都有上連登
唔知你見唔見到
希望你永遠都幸福快樂

放低吧 人總需要勇敢生存

大家都快啲放低 重新出發

你搵把刀拮翻佢幾下啦，會舒服啲

得到 與 失去

當你得到最重要既野之後
仲會想追求其他更重要既野
永運無法滿足

相反

當你失去最重要既野之後
失去其他野已經變得唔重要

你條女今晚同你食完飯(仲要你請)
之後就去幫新男友含撚口爆吞精
你就繼續係到扮情聖

帶埋新男友 同你一齊食啊

毒撚死佢

你係到叫春有咩用？ 不如努力啲諗下點挽回佢 或者面對現實

好聚好散都唔係太差

過埋今晚我都仲係單身

我呢幾日聽完呢首歌都想喊

個心唔係我度 留住個人有乜意思

咁其實今晚仲見黎做咩

咁今晚食飯黎托柒？

我都仲會諗起佢
但會同自己講已經完左

係囉
算啦不如

見埋今晚就要忘記佢

得咩

最後晚餐

希望你今晚唔好喊

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印

但是經歷過 最溫柔共震

講好左見埋今晚唔再見

我尋晚狂喊

盡量 買左份小禮物送俾佢

中出即飛

仲送
唔好咁啦巴打
佢心冇你架喇

好on9 咪勸佢喇

肯見你最後一次都算係咁啦
可能仲有分手q

休息下
今晚大大力屌埋最後一次

可能放你飛機

頹一兩星期好 下個會更好
我都岩岩上星期散完
都係話唔夾
有時拍拖唔洗咁上心
越上心果個越痛苦
試下開多d社交圈子 搵更多唔同ge人
係你ge始終都係你 唔係你就呢世都唔會係
巴打睇開d啦

仲見嚟把撚呀

你個名

我估佢今晚唔出現

香港男仔真係唔夠堅強，成日見到好似樓主咁既男仔

有咩好喊啊 下一個會更好

買黎做乜 可能人地轉頭就dump